有無人可以分析一下我既戀愛？

拍過幾次拖 缺愛
次次拍拖分手手原因差唔多係
同男仔講淫野/就係一齊打機/傾好埋

我試過一腳踏兩船 最後兩個都知
我係雙魚座 易喊 睇落開朗乖乖女
恩真係睇唔出我會咁仆街優柔寡斷

性方面 係處女
思想好開放好賤

但個處會好保守咁想留比未來老公

無識埋D會教壞我既八婆朋友
唔中意飲酒唔食煙唔MK

我拍過短拖 都拍過長拖三年左右
同過拍左差唔多兩年既同居一年幾
但都係無扑過我會理智唔想比

屋企獨生女 無屋企負擔
無夢想無乜想實現既事錢夠洗就算

我唔明我有咩感情缺失
拍咁多年拖差唔多無斷過
感情無縫接軌無空白期
我近排遇到個比較賤既散左
以前遇到既男朋友都對我幾好

......

係咪我咁既人唔岩拍拖？

唔啱，完

我覺得啦 無間斷咁拍拖你未必完全了解自己需要點樣既人 所以會一直拍極都唔夠愛咁
最重要係你要了解自己需要d咩 個個人又比唔比到你 有時候了解對方再多啲既時候先開始都未遲

有第二個睇法又或者你好怕自己一個人
好怕寂寞 所以先無間斷一個接一個
愛其實唔一定愛情先有 親人 朋友 什至自己都可以比到自己既

唔適合 因為明顯你無鍾意過人
等你遇到一個好鍾意既人先再拍啦

薪火相傳—Hong Kong SAR 好快會變成 Republic of Hong Kong

可能我都係愛自己

寧缺勿濫
同雙魚座
5年仲未move on 倒

咁就愛自己

大話精

你係旨在揾個人陪下，又對將來婚姻生活冇乜憧憬？